醫護反而冇得加人工？？？

公務員同唔做野既黑警加人工？？為市民仆心仆命既醫護反而冇得加人工？？

今日病房做到仆晒街 見住條黑警帶犯黎睇醫生 坐係隻犯側邊係度禁手機 笑笑口咁 一黎佢部電話重係度玩股票

快D移民

其實醫管局都係跟住公務員一齊加

有，但加幅一樣

推！

醫管局會跟住加喎

清算緊 加人工都無用

支那同香港都係, 政權第一
最好既裝同福利第一留比高官, 之後就比公安同軍隊用來鎮壓用, 醫護佢地唔CARE

醫護唔係公務員因為ha拆左出黎
所以公務員加薪唔會提ha
但係ha係會同公務員一齊加